<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="storyContents">
        <item>Saat itu sore hari, dan cahayanya memudar. Ada perbedaan tampilan bayangan pohon di halaman. Di suatu tempat di kejauhan sapi melenguh dan lonceng kecil berdenting; sesekali sebuah gerobak pertanian miring, dan debu beterbangan; beberapa pekerja berbaju biru dengan sekop di bahu mereka berjalan dengan susah payah; segerombolan lalat kecil menari-nari di depan wajah orang-orang di udara yang lembut. Tampaknya ada kegemparan lembut yang muncul di atas segalanya hanya demi amblesan — firasat tentang istirahat dan keheningan dan malam.</item>
        <item>Keributan diurnal yang lembut ini juga menimpa Louisa Ellis. Dia telah menjahit dengan tenang di jendela ruang duduknya sepanjang sore. Sekarang dia memasukkan jarumnya dengan hati-hati ke dalam pekerjaannya, yang dia lipat dengan tepat, dan diletakkan di keranjang dengan bidal, benang, dan guntingnya. Louisa Ellis tidak dapat mengingat bahwa pernah dalam hidupnya dia telah kehilangan salah satu perlengkapan feminin kecil ini, yang telah menjadi, dari penggunaan yang lama dan asosiasi yang terus-menerus, menjadi bagian dari kepribadiannya.</item>
        <item>Louisa mengikatkan celemek hijau di pinggangnya, dan mengeluarkan topi jerami datar dengan pita hijau. Kemudian dia pergi ke taman dengan mangkuk kecil berwarna biru, untuk memetik beberapa kismis untuk tehnya. Setelah kismis dipetik, dia duduk di undakan pintu belakang dan membendungnya, mengumpulkan batangnya dengan hati-hati di celemeknya, dan setelah itu melemparkannya ke kandang ayam. Dia menatap tajam ke rumput di samping anak tangga untuk melihat apakah ada yang jatuh di sana.</item>
        <item>Louisa lambat dan masih bergerak; butuh waktu lama baginya untuk menyiapkan tehnya; tetapi ketika sudah siap, itu disajikan dengan anggun seolah-olah dia benar-benar menjadi tamu bagi dirinya sendiri. Meja persegi kecil itu berdiri persis di tengah dapur, dan ditutupi dengan kain linen yang dikanji dengan pola bunga yang mengilap. Louisa memiliki serbet damask di nampan tehnya, di mana diatur gelas gelas penuh sendok teh, kendi krim perak, mangkuk gula porselen, dan satu cangkir dan piring porselen merah muda. Louisa menggunakan porselen setiap hari — sesuatu yang tidak dilakukan oleh tetangganya. Mereka berbisik tentang hal itu di antara mereka sendiri. Meja harian mereka ditata dengan peralatan makan biasa, set porselen terbaik mereka disimpan di lemari ruang tamu, dan Louisa Ellis tidak lebih kaya atau lebih baik daripada mereka. Tetap saja dia akan menggunakan porselen. Untuk makan malamnya, dia memiliki piring kaca penuh dengan kismis manis, sepiring kue kecil, dan satu biskuit putih muda. Juga satu atau dua daun selada, yang dia potong kecil-kecil. Louisa sangat menyukai selada, yang dia kembangkan dengan sempurna di taman kecilnya. Dia makan dengan sungguh-sungguh, meskipun dengan cara yang lembut dan mematuk; tampaknya hampir mengejutkan bahwa sebagian besar makanan harus lenyap.</item>
        <item>Saat itu sore hari, dan cahayanya memudar. Ada perbedaan tampilan bayangan pohon di halaman. Di suatu tempat di kejauhan sapi melenguh dan lonceng kecil berdenting; sesekali sebuah gerobak pertanian miring, dan debu beterbangan; beberapa pekerja berbaju biru dengan sekop di bahu mereka berjalan dengan susah payah; segerombolan lalat kecil menari-nari di depan wajah orang-orang di udara yang lembut. Tampaknya ada gejolak lembut yang muncul di atas segalanya hanya demi penurunan — firasat yang sangat istirahat dan hening dan malam.</item>
        <item>Keributan diurnal yang lembut ini juga terjadi pada Louisa Ellis. Dia telah menjahit dengan tenang di jendela ruang duduknya sepanjang sore. Sekarang dia memasukkan jarumnya dengan hati-hati ke dalam pekerjaannya, yang dia lipat dengan tepat, dan diletakkan di keranjang dengan bidal, benang, dan guntingnya. Louisa Ellis tidak dapat mengingat bahwa pernah dalam hidupnya dia telah kehilangan salah satu perlengkapan feminin kecil ini, yang telah menjadi, dari penggunaan yang lama dan asosiasi yang terus-menerus, menjadi bagian dari kepribadiannya.</item>
        <item>Louisa mengikatkan celemek hijau di pinggangnya, dan mengeluarkan topi jerami datar dengan pita hijau. Kemudian dia pergi ke taman dengan mangkuk kecil berwarna biru, untuk memetik beberapa kismis untuk tehnya. Setelah kismis dipetik, dia duduk di undakan pintu belakang dan membendungnya, mengumpulkan batangnya dengan hati-hati di celemeknya, dan setelah itu melemparkannya ke kandang ayam. Dia menatap tajam ke rumput di samping anak tangga untuk melihat apakah ada yang jatuh di sana.</item>
        <item>Louisa lambat dan masih bergerak; butuh waktu lama baginya untuk menyiapkan tehnya; tetapi ketika sudah siap, itu disajikan dengan anggun seolah-olah dia benar-benar menjadi tamu bagi dirinya sendiri. Meja persegi kecil itu berdiri persis di tengah dapur, dan ditutupi dengan kain linen yang dikanji dengan pola bunga yang mengilap. Louisa memiliki serbet damask di nampan tehnya, di mana diatur gelas gelas penuh sendok teh, kendi krim perak, mangkuk gula porselen, dan satu cangkir dan piring porselen merah muda. Louisa menggunakan porselen setiap hari — sesuatu yang tidak dilakukan oleh tetangganya. Mereka berbisik tentang hal itu di antara mereka sendiri. Meja harian mereka ditata dengan peralatan makan biasa, set porselen terbaik mereka disimpan di lemari ruang tamu, dan Louisa Ellis tidak lebih kaya atau lebih baik daripada mereka. Tetap saja dia akan menggunakan porselen. Untuk makan malamnya, dia memiliki piring kaca penuh dengan kismis manis, sepiring kue kecil, dan satu biskuit putih muda. Juga satu atau dua daun selada, yang dia potong kecil-kecil. Louisa sangat menyukai selada, yang dia kembangkan dengan sempurna di taman kecilnya. Dia makan dengan sungguh-sungguh, meskipun dengan cara yang lembut dan mematuk; tampaknya hampir mengejutkan bahwa sebagian besar makanan harus lenyap.</item>
        <item>Saat itu sore hari, dan cahayanya memudar. Ada perbedaan tampilan bayangan pohon di halaman. Di suatu tempat di kejauhan sapi melenguh dan lonceng kecil berdenting; sesekali sebuah gerobak pertanian miring, dan debu beterbangan; beberapa pekerja berbaju biru dengan sekop di bahu mereka berjalan dengan susah payah; segerombolan lalat kecil menari-nari di depan wajah orang-orang di udara yang lembut. Tampaknya ada gejolak lembut yang muncul di atas segalanya hanya demi penurunan — firasat yang sangat istirahat dan hening dan malam.</item>
        <item>Keributan diurnal yang lembut ini juga terjadi pada Louisa Ellis. Dia telah menjahit dengan tenang di jendela ruang duduknya sepanjang sore. Sekarang dia memasukkan jarumnya dengan hati-hati ke dalam pekerjaannya, yang dia lipat dengan tepat, dan diletakkan di keranjang dengan bidal, benang, dan guntingnya. Louisa Ellis tidak dapat mengingat bahwa pernah dalam hidupnya dia telah kehilangan salah satu perlengkapan feminin kecil ini, yang telah menjadi, dari penggunaan yang lama dan asosiasi yang terus-menerus, menjadi bagian dari kepribadiannya.</item>
    </string-array>
</resources>